(討論) 第二波爆發 醫護再次罷工可能性

有冇機會再搞
定係已經完左 第一次發現罷一日係冇用
會唔會吸取上次經驗 會加長時間
仲有罷工 唔會只係得醫護罷
定係香港人又會自私自利返住工咁支持罷工嘅人？
眼見WFH開始岀現返 定又會話呢個時期搵工難
冇錢不了嘅心態？

哂鳩氣啦，成班人無錢慘過死老母

睇唔起佢地

心平氣和咁討論

話我分化都係咁講
等陣威脅炒人又咪一樣收皮
香港人做唔到團結㗎

屌你老母 咪就係你E D咁既撚樣臭閪 平時得把死人口 乜鳩都唔撚做 然後推個波比醫護囉 撚樣 你有乜撚野資格睇唔撚起人呀? 你果行罷撚左工未呀 仆街

佢衝出黎比人bam啫

可能性不大，醫護人員底牌比人睇清
又唔夠港共政權心狠手辣

輸民意架 -0-0

上次唔齊心 比柒婆大清算

都唔係齊唔齊心問題
佢個工會文職同阿姐都入得
俾啲3B級決定醫生罷唔罷

咪on9啦

咁你罷左工未？

罷左好撚柒耐辭埋先咁撚嬲啊屌你老母

係咩？

唔好講以前
大家試下講下將來會點
過去當教訓

點解一定要醫護擺
其他人冇責任既？知唔知醫護比人清算緊
有咩事淨係識推個波比醫護

罷工係逼政府跪最有效既方法
問題係香港人太自私
醫護界算係咁 但其他打工仔太垃圾 罷/SL得一日半日 包括我

有冇睇內文

私人工辭完
果陣諗其他出路，plan自己將來開公司要買電腦有乜野問題？
知啲唔知啲好威？
算啦唔阻樓主和平討論
bye

最應該罷工既公務員乜撚都冇做過

喂，人地係過去一年唯一一個行業有罷工，你呢？

老實講，好難再搞
上次冇其他工會一齊罷，已經有少少心灰，巴士地鐵公會話投票罷工，最後都冇罷到
街度啲人行過淨係識同你講加油
一係就鬧哂係袓完十八代

講無限期罷工就易，香港人今日唔鬧你，過多幾日阻到佢地咪又係屌鳩你。
死撚咗人又入你數

除咗驚俾人炒，仲有份道德責任

咪搞
上次777都唔理
今次直接炒人就

而家醫護罷工
政府肯定會話佢地衰國安法即拉

邊敢？

之前醫護罷工係咁多次入面最成功既罷工黎

有時就醫護加油、要求醫護罷工救港
無事果時就屌太高人工、態度差、凍薪抵撚死

如果成班堅持到底就有用
不過唔止醫護 我講既係所有撐民主既同路人

HA未開始清算醫護
連登仔搶先清算
overpaid 態度差 低學歷
全港咁多行得醫護一行可以罷
然後睇人唔起 有事就醫護加油

亮咗底牌仲賭

0

比人抽後算帳抽到飛起
吃力不討好
你收收皮啦
揸住個鍵盤指點江山

機會黎啦飛雲
明明咁重要既工種 點解低賤過狗

大家反思下

算啦搞咩擺工，直接搞移民啦

搞乜鬼
咪又死死地氣做
等疫情一完就抽後算賬

你自己呢屌你老母

上次未有咁多限制 都咁少人
而家中共港共已經打橫行
唔期望搞得成

應該唔會再搞，不過可能有限度工作

On9 仲罷乜野工 都封哂關 仲可以用咩理由罷
既然唔使用封關做理由
點解仲一定要醫護擺？
其他行業咪一樣

睇返國安法第二十四條第（五）項先啦

第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，即屬犯罪：
...
...
（五）以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。

上次罷工係為封關
而家關都冇開做乜鳩

呢個標題，好撚懷疑pr ,引人互吊

5+1 BNO 移民英國好過啦
醫護去邊都係受歡迎行業
壯大英國醫療人才資源
對所有香港移民都有更大包容性
留係香港，港共一早black list 你冇得升

心平氣和嘅話咁推醫護去罷工算數啦

豁免呢個，豁免果個，根本假封關

明明上次係好大機會令個閪婆跪低
但係罷左咁耐其他行業都唔撚幫拖
成班變撚晒condom
我都幾撚肯定同你講佢地唔會再罷
利申:RN

屌你老母又想醫護做condom

封咩關 唔係話攬炒？ 示威搞成6個月都冇一場武肺勁 俾支那繼續揾錢不如快撚啲攬炒算數

香港人大三罷都唔成功要人幫你
幾撚自私仆街

又想推醫護走死

我都係 咁第一次搞係唔會完美
其實唔應該公開呢d細節

可以由香港人罷工開始 唔一定係叫醫護做先

上次已露晒底啦

唔係冇錢不了
而係要罷一齊罷，點解獲獲都推其他人代你抗爭？

明白 呢個都係令人士氣大減原因
的確上次得醫護罷係唔合理嘅事

真

香港人本質就係自私賤種
比人壓榨到極限 住間狗屋 手足殺既殺 姦既姦 鳩判坐監
然後一句好嬲 但係有包袱所以唔罷工
到底係一個咩思想既人先做到咁

有時d人話黑警好撚痴線 但我覺得仲痴線係
港哩賤種到而家都仲包袱抗爭緊
唔好扮嬲啦 又想要抗爭者光環又唔想付出

退一萬步講 連twitter都唔係個個有打
嬲西咩 口講好嬲， 身體卻很誠實

block

咁浪費ac

我屌你老母，又擺醫䕶上枱

咪又係爆發會返崗位
罷黎玩泥沙

真係好無奈 自己黎講有心但要人夠多先敢罷
但冇一班人做又拉唔到更多人做
但即使有一大班人做 絕大部份都仲係唔會做

豁免檢疫當睇唔到 叻

依家罷係為咩先，果陣主要怕外來傳入黎，罷工係為封關，但依家係社區爆發

士氣減係因為有條友代醫護講如果爆發會返回崗位呀

唔係....
姐係而家罷工做咩先?
上次理由絕對合理，唔封關, 冇口罩, 唔夠PPE

而家呢? 而家係純粹限聚令唔夠緊, 你想人地限你多D? 關又封哂. 要屌就係同大陸果邊來往而家得番小部分人可以免檢疫。政府理你都傻，果班全部上市公司D人來回business trip

咁你罷來為咩先???

罷來做乜想爭取D咩?
抗疫成績? 咪又係幫港共粉飾太平 on9

無撚有錯

第一波爆發前罷工就話醫護好，但其他行業就得個講字，叫人罷自己唔9罷。疫情好少少就出post屌醫護做得差又話overpay，到而家又要醫護罷工，連仔真係龍門係咁搬，真係好反感，而家叫我罷都真係要考慮下

利申 醫護 罷左工

又唔好咁講 大家都有得投
投完之後參唔參與又係另一回事
而且都有醫生參與罷工

收皮啦你 到多人果陣你又咪係屋企睇立場直播 最多打兩句香港人加油

點解唔叫港交所入面啲人罷？罷一星期就夠啦。
勁過醫護罷

點解唔叫港鐵啲人罷？減少人流有助防疫啦。

係你on9先信香港人姐 果種自私直頭囉世界冠軍呀

唔想潑你冷水
香港人根本未READY
話就話黃/藍64比例
但身邊真黃/港豬黃91比例

要懶要搵籍口好易既姐
不過唔好係到叫乜撚野好嬲 革命囉
你只係有資格叫 香港人 包袱！ 香港人 外判抗爭！
我既生活係生活 你既就唔係

咁證唔證實到同豁免檢疫有關先，有無檢疫豁免左既人確診左先

有FD住老人院樓上
日日話老人院中幾多幾多
成幢都冇CHECK過
而家都仲自出自入緊

政府冇話有就代表冇?
唔CHECK咪冇囉

HA - 老個輩
勁多藍既， 勁僧手足， 唔會join

HA- 後生
有一堆係警嫂 (唔知點解護士咁L 鍾意狗)
又唔會join

HA- 黃嘅後生
1 . 有一堆係contract Staff 淆底唔敢罷
2. 道德行先 罷左病人點算？

肯罷既上次搞到咁 下次？

私院 - 老 咪阻住我收成期
後生- 多數政治冷感

個人意見：醫護有d 難搞到

最成功係上年8月5大三罷囉

大三罷其實無明確知道有咩行業係一齊罷工 只係有示威堵路一齊你見到壯觀d

罷完全部移民走

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #特區免簽地位 #移民走資 #馬格尼茨基人權法

老老實實醫護罷左一日？樓主你係咪失撚左憶？

岩呀！

個日邊個擺過已經mark曬名啦

計d 掌心雷咪64 個個民調查都係出現過64比 64比藍店就唔使收皮啦

咁你有冇罷過呀？

做一次condom仲唔夠？

一爆發其他行業自動home offfice
作用唔大
留返士氣準備下次罷工好過

掌心雷嗰D 唔通係黃咩
貪一包米, 去投保皇黨, 你覺得係黃?

藍店執笠? 有冇大規模執笠先?
如果無, 係咪應該睇返黃店/藍店執笠既比例呢?
元氣日日都有人排隊

抗爭都要醫護做埋香港人果份？要罷都其他行業罷啦
醫護日日返工頂武漢肺炎 好心其他人就咪返工幫下手啦

condom唔可以重用㗎on9

全世界對抗疫情
只有香港醫護罷工
大家係唔係引以為傲？

除咗醫護有無人罷過工？
個個當人condom 仲想人罷多次

柒左點解唔認

原因？

果時醫護罷好心就發起埋其他行業一齊罷啦 如果其他都加入 果時一定好震撼 好可惜你班仆街果時冇人肯 掉低醫護孤軍作戰

班醫護係大爆發果陣咪又係返崗位做嘢，淨係依樣已經唔使討論

又打飛機 拉

咁係因為罷工原因說服唔到市民，如果你係要求增取更好嘅醫療裝備咁成件事就講得通

同埋又自爆會返去崗位開工，淨係依到已經唔使講

咁姐係冇啦

算喇 罷工係香港笑話一則黎 多謝上次企出黎既醫護

其他行業都唔會罷，經濟咁麻麻冇俾人炒已經好好彩，仲罷咩工

柒咗一次，仲搞？

咁唔通你帶頭唔尊重投票結果咩
事實就係大量廣東話都未講得正嘅人都有權入佢公會投票

每次搞大獲野都俾左膠衝出黎搞柒個頭
等民意以為 搞罷工原來會出事同埋會柒

上次有學聯老鬼副工會會長

表演無限投票

交名單

交自己人頭

今次邊有人敢再出黎罷呀

每次都係左膠既陰謀

你睇下幾次既大三罷有冇泛民,左膠出黎支持吹雞呀?

你睇下初選既post 同罷工既post 差幾多?

你咪知道地下大台想你地做乜 同唔做乜囉

冇點由0~1?

屌你老豆

第一次罷唔到，同一幫人第二次又點會擺到，除非焦土成功令班藍屍同自撚私都加入嘅啫。

未係時候
只會推曬所有 醫護 手足 去 死

醫護罷工又無人跟，係要全民無限期大三罷呀

當然，現實係無可能，底牌一早已經俾人摸清，班港豬更加唔會跟

香港人最鐘意番工, 你話呢

我屌你老母收皮

上次公投已說明一切
短期內再提無意義

屌 講到口臭 罷得成唔駛搞到咁

工會係先搞投票贊唔贊成罷工
就算投贊成一票 都唔等於你會罷工
之後再有一次投名狀要簽
當然都有人簽完縮沙

推 願榮光歸香港

冇機會啦

啱呀
咁多香港人去英國
連埋醫護去
幫下NHS

不了

利申:上次有罷，做左condom

罷工冇人跟機
剩係醫護罷
結果俾人大清算
有份罷工嘅醫護移民算啦